少女時代幾時先摺埋

Sis唔係支持少時ga咩

No Jessica=no snsd

最新果2首mv真係好撚難頭，好玩唔玩，走去玩小甜甜髮型

仲未慣咩
少時d mv造型周不時都好難頂架啦

我都係咁諗
個個都唔細啦
好似允兒 秀英 孝淵d 成熟 style 好d
仲玩孖辮 春麗
tiffany 直頭就.......

Mr. Mr. 打後完全唔掂

你搞笑？genie入面既徐腎同jessica真係超靚，twinkle既泰妍同徐賢簡直世界級，party入面既徐腎又係超超靚囉

中女時代

girls degeneration

我覺得lion heart yuri好靚喎 靚過yoona 佢已經冇晒驚喜 次次都係個個樣

55 允兒唔係唔靚, 但個樣好快睇厭

agger
就快十年仲少女

阿婆時代

SM畀少時啲歌真係愈黎愈柒

我諗少時有份揀 點解唔做d合乎自己年紀既野

D fans 仲話女帝
好難頂呀

不過佢地都算紅左8年

徐腎都吾識😒好極有限😒😒

Jessica先係女帝

太妍好正

跟住IGAB條路行應該冇咁慘 話哂melon年榜都15位
而家少時合體既音源仲差過泰妍solo幾廿倍

Jessica

三張野仲少女時代

太研黑長直好正

TWICE 先係韓國一姐囉

可能真係，少時今次十週年comeback反應都係麻麻😞

認同 我係sone都覺得少時愈來愈唔掂

agree 都係泰妍都Tiffany 襟睇d

出歌回饋sone咋…
$M見今次泡菜果邊反應麻麻會唔會慢慢放棄少時呢

其實少時d日文歌好似好聽過sm出果d mr taxi ， flyer 果堆

Yuri先正

乜撚
事實而家的確係
實力就另計

少時班fans惡過狗

twice有得唱ost未

好多人問我同少時係乜野關係

我仲好鍾意少時
吹呀

好想知打呢篇野果位巴打而家面唔面對到自己

最唔鍾意就係佢地首首歌都係度崇洋
冇鬼哂泡菜味，功勞肯定係tiffany最大
Tiffany絕對係韓國樂壇毒瘤

淫左好多

高汁reply👍🏻

泰研，徐賢一直都靚 太研以覺得依家覺得好假特別係笑個陣 Yuri以前睇佢皮膚偏黑mama地 但近年多左陣女人味愈愈靚

實力

而家係全部SM嘅歌都無哂泡菜味喎

haters gonna hate

佢地首the boys成功打入歐美市場從而令成個樂壇開始歐美化

邊個發明燈泡?咁又係邊個發明LED你又知唔知?

同樣道理

自己冇能力創造潮流咪食人口水尾行歐美風囉

sm出多隊女團果陣

佢地柒左 ！急流勇退咪好囉 起碼觀眾心入面覺得係高位時走 而家真係兩頭唔到岸 柒住走又唔係 繼續出歌都係死

Lion heart不知幾正

Sone here
Sone是不死的

Party都好正

完全比唔到人驚喜lo,聽洛又唔係特別好聽，del 左隻歌都唔覺得可惜

I got a boy 先係最top 果期

mrmr果期已經開始flop

jessica 走左對少時係硬傷黎

先唔講佢把聲好難搵其他人取替

少時本身編舞都係fit for 9人 ，少左個隊型無以前咁好睇

首新歌真係垃撚圾

今次我覺得直頭倒退左
無哂特色,又拍到佢地老左

新歌好似sm station比孝淵solo d豬頭骨咁
天團咁樣收皮法

宜家sm仲要改時間少時撞jessica回歸日子個簽售會
改做同一棟樓 仲要早jessica 30分鐘開始 唔同層

sorry for殘體字 微博追jessica嗰陣見到

算唔算十週年合體

新歌影到好老 唔知點解佢地唔行熟女古典風
All night仲好過holiday
Holiday感覺好扮young 好難頂

一定有再執過

其實而家啲4代團10年後咪又係同少時一樣

收得皮啦今次成績咁差

無左sica根本就已經開始跌watt
利申:金星

想屌

Sm book先
Jcc food court
Gg event hall
不過food court真係慘 唔知搞乜 明明有錢

我都有用，不過用黎睇政治新聞

兩首聽聽下愈聽愈好聽
好符合佢地今次10週年果個開心氣氛

Jessica隻碟完勝少時

Jessica melon Top100唔入 銷量25000
少時8萬啦喎 破埋自身記錄喎

sica電視又無得上

被迫害

少時果8萬要除返8個人

應該係話10年嘅少時仲好過啲4代

冇人再刷銷量 views
即刻打回原形
呢次cb 歌唔掂 造型冇突破
一個一位都冇
後台只有一組後輩前來問候

其實咪又係主要抽飯允飯買
最多加埋tiff
Jess又冇得上電視 真係咁多人知佢cb咩

仲要係xo同公司 柒到

agree

琴日（今日？）先開始打歌咋
係啲後輩越黎越冇禮貌 有冇睇清楚段新聞

即係成日拍party嗰d?

我唔鐘意佢地d歌成日圍繞party, 賴free咁(唔識形容)

之前首party個concept咪差不多

得返徐豬腎正😂

係兩組
當日
一組同公司嘅E字頭男團
遲一兩日
嘅另一組 同producer打造嘅G字頭女團

認同
我覺得lion heart果種elegant d嘅concept仲好啦
又啱佢地年紀
或者玩返igab hiphop style都易入口過宜家
不過咁講啦 sm不嬲都唔識揀歌

上次首you think咪幾正囉
今次兩首都好普通
MV全廠景都算
又冇故事性同安排
造型差到痴線
十周年成件事睇落好趕時間咁掉出黎

同埋類似既Party都係一般般
今次派呢兩首仲衰過Party
佢地果種扮晒high扮晒有團魂咁真係好

洗乜講實力呀
宜家100%既團體都係開預錄
有幾何真唱

預錄同真唱係兩樣野

Gfriend最有實力
唱歌掂跳舞超勁

最叻跌親整損自己
同埋話少時係自己偶像

因為佢哋要俾人哋更出心出力
先同到大公司新團鬥

同埋 少時不嬲都係全部女團嘅偶像㗎啦
咁講有咩問題

btw GF社長 係前少時製作人

寧願聽Jessica新歌 都唔想聽少時 好唔吸引

少時入面最鍾意就係呢首
個look又正